識到2&b呢啲朋友仲慘過比人抽水

259

咁你又抵既 抽埋今晚

系

笑撚完仲話唔熟

呢個真

系。

喂 廢閪 比人bin緊c呀你

我比人斬比人劈關你閪事咩

聽說你要反cup了

緊係關啦 睇你仆街不之幾撚開心

佢?反皮就有

gap王以係仲點出黎叫春呀

咁你唔好笠水啦

出黎比我屌到叫春就有

聽聞你都笠水喎

睇黎世清都係死毒撚日日係屋企打機 一出到黎又肥又7

我d肌肉簡直完美

我一直支持Gap王